〈i大〉建築科前途一問

上年年中入咗某大判，依家讀緊建築學 Parttime hd。

一直都希望成為建築師，睇過佢學會都知要 5 年全日制 Degree、再加 1 年碩士同 1 年實習先有資格去考牌。

問題係我依家 parttime 緊 hd，如果讀完張 hd 再駁上去下面果科：

↓↓↓

想問下會唔會都有機會 meet 到個「考牌要求」？

Arch 要master先考牌wo

你係咪撈亂左building studies 同 arch ?